其實根本唔洗理何妖俾人捅單野真定假

藍屍斬人咬耳仔渣車撞人
就俾藍屍圍內吹奏做英雄

今次何妖呢單野雖然好有疑點
但如果刺殺者真係手足既話
真係睇到d留言都心淡
說好的不割席？

最緊要呢個係破窗效應
有一單就開始有第二單
藍屍點解不斷斬人？
就係藍屍之間已經突破左呢個心理關口

你講緊乜春？

1 會唔會咁勁由頭到尾影住呀 曉預知？
2 陳水扁都用過啦呢一招舊唔舊啲啊 選舉近了

我估樓主意思係唔理係咪手足
斬得唔啱就係斬得啱

斬得啱就係斬得啱

重點係何妖幾乎無傷
覺得呢單假假地，太多疑點
非捉鬼，割席撚

對 話單野假既人並唔係想否定手足做既事
只想唔想何妖撈政治油水啫 無衝突

理得佢真定假呀
總之斬得好先係民意呀
定係又想講斬佢會逆轉民意呀?

係囉
點解冇5毛出黎講逆轉民意?
真係奇怪

1. 本身落區有人影相拍片架
你去候選人落區 你企一陣 行埋去握下手都會有工作人員影

藍屍先講最多話人戲子
反而從來冇人屌佢哋話人戲子